HKBN 極速王組合 續約

我住村屋，1000M上網包埋個Mytv Super，啱啱打電話傾續約嘅嘢，個職員話個價錢已經好平，就算我唔要個mytv super都好，價錢都係一樣(續約同現有合約嘅價錢一樣都係$378，不過唔知點解之前有迪士尼點播組合就貴多$25。)然後再問佢有無平啲嘅plan，佢又話而家個組合已經好平好好之類。
想問下住村嚟講$378係咪算平？同埋續約的話有無傾下個價錢可唔可以平啲？

其實已經算平

村屋no say la

Icable 有線寬頻光纖入屋優惠

公屋居屋優惠
68蚊 200m 連iott
88蚊1000mx36光纖入屋
98蚊1000mx24
$109 1000m 光纖入屋加電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共44個台

私人樓優惠
$88 200m 上網
$98 200m上網+ 家居電話
$98 1000m上網x36月
$108 1000m上網x24月
$109 1000m 光纖入屋 +電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
$158 1000mb x2

特選私樓嘉熙68蚊1000m光纖上網
可選24 36 48個月
48個月送路由器
其他屋苑如
彩盈邨 安泰邨 海翩匯 迎東邨 䨇寓
葵翠苑 平屏欣苑 柏傲灣 滿名山
可做1000m $68 48個月
頻道包括新聞/體育/娛樂/兒童/外語/電影/紀實以及附加華娛組合共44個台
可以優惠價增加資訊娛樂/博彩組合以及體育組合包括歐聯德甲日超等賽事組合,詳情不能盡錄
可以先裝後起 當有90日試用

中國移動手機上台轉台組合
$88 無限數據
2mb速度
$88 21mb 8gb
$108 21mb 15gb
送5000 my link積分
4.5g
6gb $108
8gb $128
12gb $158
20gb $188
50gb. $298
轉台送25000mylink積分
新號5000
5g上網
30gb $198
100gb $298
200gb.$398
300gb $498
轉台送30000mylink積分
新號送10000分

學生plan
有學生証張相即可
自己搵或找人借
8gb 21mb速度 $78
15gb 21mb速度 $108
送10000mylink積分

5g學生plan
最平5g
$172 蚊
65gb
$192蚊
115gb
個人測過有可能去到300幾mb
多人地方都有百幾
4.5g
個人係大埔speed test
到有90幾mb速度
5gb $108
15gb $128
每期用完後
15gb計劃可另加44元
增加50gb 5g上網
64元100gb 5g上網
送25000 mylink積分
Mylink積分可以在mylink app中換領繳費卷繳付月費 5000分=$50 10000分=$100
同時簽手機寬頻plan
可於安裝後享額外現金回贈
請先報地址查覆蓋
新做無耐 有咩唔岩講到岩

新安裝 現有𝐍𝐨𝐰𝐓𝐕 客戶
網上行 轉台 客戶
📱9723 2794
快速聯繫

❌絕不hard sell ❌

唔好意思呀，我無用Tg呀。

如果你唔介意可以係度問呀，不過我下星期先上箍，無咩經驗，怕答唔到你

佢原本報價係60K(鋼箍)，箍24個月，首期22500，之後分15期比。
Dr wong話我面形好，嚴重哨牙不過係牙性問題(好似突咗13定15mm)，無記錯打兩支骨釘同剝四隻牙就ok。不過第二次上去個陣，佢話發現我上排智慧齒頂住，所以要剝埋，價錢$4000(兩隻)。

我之前諗咗好耐，最後揀岑儉/黃偉光(邊個有期就睇邊個)，上網睇岑收費都算平，但姑娘話疫情關係唔收新症，而我唔想再等(因為中學時期被同學笑過)，想快啲箍，考慮過兩間好評都差唔多，所以最後去dr wong度睇。

啱啱整咗TG，你可以係度問我

sorry 睇唔都到上一個留言

#手足 #weconnect

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

Pccw寬頻 網上行 NOWTV
新安裝 / 轉台/ 續約 優惠
《村屋 唐樓 公屋 居屋 大優惠》
新入伙特低價

公居屋 1000m月費
指定特選屋苑 抵至$105
連家居電話平均$133

私人屋苑 1000m月費
特選屋苑 抵至$138

*再免安裝費*

指定地區屋苑 200M優惠
$98/月/免安裝/24個月合約

「 私樓特別計劃 」
1000M 合約期30個月 月費$228
1. 收取一次性安裝費$680
2. 合約期內豁免一次搬遷費
3. 免費跟now TV 40個電視頻道
<基本24小時新聞台
直播台 財經台>
3選1
(家庭組合 或 FOX國際娛樂組合
或 國際新聞組合）
4. ⭐以下禮品6揀2⭐
（origo 纖幼旋風式吸塵機VC-10
（origo 健康免油空氣炸鍋AF-132
（pout nose1 空氣淨化器套裝
（Logitech無線滑鼠鍵盤MK270r
（1000 club 積分
（CGA 香港電競館 遊戲時數10小時

5.30個月網上行安全上網軟件套裝
6.30個月Norton Security軟件套裝

Nowtv 新裝 睇波免6個月

【🌟Now TV新客/續約優惠🌟】
🏆 睇波Plan低至$298^/月
再送3選1《信用卡autopay》
（Origo AF-138 氣炸鍋
（oto PG-90 按摩槍
（Smartech 低糖電飯煲 SC-2898

⚽ 英超 西甲 德甲 法甲 意甲 歐聯 歐霸
⚽ 英超西甲 特選優惠*

✔包括Now新聞台 + 直播台
^優惠期有限，需簽訂指定24個月合約期之服務計劃及另加指定地區高清接駁費 ; 受條款及細則約束

$99 *兩個自選組合

中文電影組合（爆谷，衞視電影台）
HBO電影組合（HBO)
Fox 電影組合 (Fox movie)
亞洲娛樂組合 (中日韓劇）
國際娛樂組合1（美劇fox)
國際娛樂組合2(國外綜藝娛樂）
知識組合（discovery, 國家地理）
智醒兒童組合（Disney)
國際新聞組合(CNN, Fox News)
Stem 學習組合

*需另加高清接駁費
「特定情況可免，請查詢」
及指定地區
基本台三十多個頻道（新聞台. 直播台）

網上行 Netvigator 寬頻

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

新裝/轉台/續約 歡迎查詢
保證至抵價

「10年電訊經驗 直屬HKT員工」
港九新界都可以做寬頻，手機plan
#手足 #weconnect
唔駛三萬thx 👍🏿